元朗有狗

企哂係電梯下面 蘋果live緊

推呀

推

推呀屌

有冇手足係紅磡捉9住佢地唔好比佢地上閪機呀

閪鐵

有便衣

大力推

我求下你哋唔好文宣罵戰賽後檢討住得唔得? 推多啲交通資訊post幫義士全身而退先啦

推警犬老婆咁推

元西站內無警 下面巴士大量
yoho橋safe

唔清楚咩出口 電梯前面有好多單車

巴打小心

推呀 睇路呀手足